今年7.1終於諗到去邊

以前出過同未出過既人,可以7.1出晒黎慶祝國安法成功立法,香港成功回歸!不反都唔需要申請

又鬥紅